# Elektoniska komponenter?

  1. Vad är en elektoniska komponenter?
  2. Vad brukar finnas på ett elektriskt kretskort.
  3. Vad är ett kretskort?
    * En korspel som bygger på att du samlar "kretsar".
    * En rittning över en ett vattenflöde
    * En rittning över en elektriskkrets 
    * En platta gjord av plast som det har monteras elektriska komponeter på. 
  4. Vad är ett kopplingsschema?
    * En rittning över en ett vattenflöde
    * En rittning över en elektriskkrets
    * En karta över en tunnelbanna.
    * En beskrivning hur lärare, salar och andra rersurser är beronde av varandra. Används vid schemaläggning på skolor.  
